有鼻敏感嘅人通常都會有招技能

用個上唇同個鼻夾住張紙巾

鼻哥窿每邊塞一粒卷好嘅紙巾做活塞防止滴漏

我有時都會